食環清潔工清垃圾惹爭執 警員面前遭刀插重創

時裝店主不滿舖前衣架被清走 生果刀刺清潔工手腹

早上7時06分，一名食環署外判清潔女工於旺角汝州街一帶工作，至汝州街3號一間時裝店前時，女工發現店門外有數袋建築廢料及兩袋衣架，遂一併清走。時裝店女店主見狀不滿，稱該兩袋衣架為其所有，指控清潔工盜竊及報警。

警員到場時認為事件僅屬誤會，清潔工亦已連番道歉，欲收隊離場，惟女店主感不滿，稱不相信事件屬誤會，隨即走入店內取出一把生果刀，於警員面前直刺清潔工腹部，女工腹、手中刀倒地，警員見狀制服及拘捕女店主。

清潔女工被襲後仍然清醒，救護員到場將她送廣華醫院搶救，其管工則帶同女工染血的工衣陪同送院。

屌你插錯人都有

香港人越黎越勁

依d case 係外國係咪可以拎工傷 到死 間公司養清潔工人一世

插錯人？

死差佬有乜撚用

咁勇武

都係怪太多藍屍狗拎刀撐警既錯

係美國
可以告黑警拎賠償添
有乜理由係你面前捅人都制止唔到

個店主好仆街
你擺D 野出街外, 就已經o係公眾地方
自己唔看管自己D 野, 仲要拎刀插人

放響街清潔清埋好正常姐

警察超人咩

依啲case喺外國嘅話 警察見有人擸刀衝去另一人到就開槍制止咗啦
但香港警察支槍只係會用嚟打21歲以下手無寸鐵嘅細路 平時就收鳩埋點都唔撚會拎出嚟用

外判公司：受傷喺個人責任 清潔工人擔誤工作 但公司大方唔追究 即炒

為衣架插傷人真係。。。

依樣真

痴撚線 班狗驚唔驚

班曱甴有份,唔係點會袖手旁觀

平時係用另一支槍專射女啫

賣衫朝早7點就返到舖？？
似係有私怨特登set個局做鳩個清潔工

痴撚線，小氣到

死黑警

仲要清潔工已連番道歉

請佢返嚟把撚咩
10幾k保安都護到啦

店主咩人黎，會唔會又係白衣人d fd轉頭放出黎再隨時捅人

點會呀
上次藍田夫婦嘈大交咪開槍爆左個男人頭

咁近都插錯

其實班狗有乜撚野用?

邊有死到差佬
重讀一次啦

明顯屈 又鳩拉 手足

班差佬黎到現場，又冇睇住個店主，又冇睇住個清潔工？咁都可以比佢拎到把刀插落去？佢地當時做緊乜？

香港應該外判乜都冇得賠

好撚慘
人哋見到有袋嘢似垃圾 咁咪丟咗佢囉
個店主潑婦罵街 明明係自己做得唔好又屌返人哋轉頭

咁近都插錯
好失望囉

cls, 37.5 一粒鐘仲要捱一刀

睇錯插黑警

好風趣呀屌你老母

下

有心set 局會唔會on9到當住警察既面去拎刀插人

為左時薪$40
自己擺出黎唔岩仲鬧人
到底有幾大忍耐力

睇錯插警員

文盲

//藍田警員開槍擊斃青年事件發生於2014年5月5日凌晨3時的香港九龍藍田康雅苑。事件中，21歲青年何世通，當場被警察連開三槍擊斃。 //

人地啱啱好21歲

Set局做鳩自己

層主鬧緊popo係「死差佬」呀
個差佬在場都阻止唔到個店主捅人
有無咁難理解

有差佬係度仲出刀? 條友應該有病.

on9到當面插係咪諗住講句我係撐警藍絲就會無事放人 啲狗當你係自己人先奇

平時就禁撚鍾意開槍而家又唔開？
咪撚幫啲狗搵藉口啦 除非你都係狗

要插就插黑警
做乜插貧苦大眾

仲以為隻狗俾人插 搞到我仲開心咗一秒

藍店？

okok you win

睇錯標題

真係要認住個店主
坐完監出嚟再賣衫
因間個客睇完唔買
個店主嬲嬲哋又用刀捅個客點算

支砲裝飾品黎架屌你老母？
平時手無寸鐵示威者就巴巴聲開槍
已經見有刀就9縮？你老母啦

起佢底啦
block得

block 左佢好耐

又block一件

打平民就咁撚叻

女人真係好閪⋯
好撚閪⋯

可以告鳩返間店

個店主痴撚線

守護香港這個家忠誠勇毅
721就唔見人，依家就見人都制止唔到

咁快想玩單機？

一早block 左

破窗效應

清潔工真係好撚慘

唔係示威，話知你

睇唔起警察當透明照刺

欲收隊離場

狗無命令係唔識做野既
合理

清潔工好慘

有無人認得係咩鋪頭

Pepper都唔敢出

可以判幾耐？

原來你當佢哋係人，咁唔怪得你咁講啦

無法無天

睇相間舖賣啲貨係支那style
得啲支那大媽會買
店主唔似係香港人

清潔工，好陰公

痴撚線 啲popo見到都唔阻止

有啲人好鍾意亂霸地方，霸多排就當自己

樓下個沙灘有人係間屋前面偷雞擴建就快申到落海，遠少少入西貢甚至有人係間屋附近起圍欄，圍到自己再咗一小個海灘

Block咗好耐

我都覺得係
郁d拎刀插人真係好有佢哋特色

$2000

痴撚線 駛唔駛呀 誤會姐 又道曬歉 咁都要隊人

以為係插隻狗塊面

插清潔工人做乜鳩

Cls 班狗睇住都做唔到嘢？

明明應該插黑警

律政司放生揸刀大陸生後，個個都以為揸刀冇事

插錯喇，頂你！

狗:ok, 有嘢做了

表明自己支持政府 應該唔洗坐仲有錢收

好大機會係啲大陸婆

呢張相有埋舖頭名
睇個名都似係

just fuck off from the internet

冇武器既人就識抆槍衝埋去，笑撚死人咩

店主心諗:我見過人地撐警拎刀得架喎!!!

可能唔係香港人，唔明句嘢係鬧人，純按字面理解。

可以由得佢拎把刀出嚟吉人

出刀既話
會唔會唔起訴

個格局擺明係支那畜

認錯清潔工係黑狗?

即係又係生蕃野蠻人

告佢謀殺啦

唔係差佬插人 進步左

雖然仆街，但欣賞佢夠勇武

市民都保護唔到

Sorry sir，我插錯人

Google Translate

喺香港做清潔真係好撚慘 食飯又要廁所食 仲要咁低人工

即係睇住佢入去拎刀再睇埋插人先拉9佢?
應該告條仆街謀殺

直頭係狗

730 唔見人

Hi 呀sir

其實唔洗咁認真研究
不過我都照覆你啦

誤會嗰位明顯係講廣東話嘅人
講開廣東話唔會唔明「死差佬」「死仆街」係鬧人
呢個明顯係自身理解能力問題而非語文能力問題

有時行街見到啲清潔係呀婆泥 行得好慢又駝哂背 真係心酸

點解警察唔開槍

支那拼音
真係強國特色
一言不合就攞刀斬人

高尚情操

第三世界

清潔工好慘
但咁都有得笑

感謝法官鼓勵, 愈來愈多市民敢於表達高尚情操

得啦5毛

藍屍係咁,見慣不怪

btw，警你老母察，好聽啲就叫差佬，警賊
正常就叫popo同狗，或者警曱

外判食自己

邊間鋪 推到佢仆街

笑你老母咩
聽日到你

瞓咗無睇 差佬開槍未？

痴線婆 d嘢周街擺都未告係阻街
同你道埋歉仲要拎刀插人
班黑警又係垃圾黎 咁撚高人工少少嘢都做唔嘢
打細路就叻

睇圖啦。。。

邊間鋪？推到佢仆街先

呢到喺香港喎
唔使望人地有乜啦，你冇啊

支那併音

好笑？

呢個年頭係得舊區地鋪開時裝店

多數支那人賣淘寶貨

香港人會去商廈開網店多或細商場內

睇圖，易紡
YI FANG 唔知係支那併音定英文

睇圖，易紡
YI FANG 似係支那併音，英文應該係FONG

sor頭先load唔到

你就真係文盲

希望政府出黎強烈讉責

pin啦

壓力大到咁

仲要放垃圾隔離 真係鬼知你要咩

個死癲雞店主正仆街嚟
自己霸住條路唔放好啲嘢
人哋係咁道歉讓咗你仲要發癲傷啲低下階層
祝你一生經歷爛面甩頭髮灰甲器官衰竭腦中風長命百歲

時裝鋪入面有生果刀已經夠癲
仲要人地say曬sorry都照捅

cls

個清潔工好慘希望佢快啲好返 同埋食環比多啲賠償佢
同埋差佬有咩用？點解可以係佢地面前插人？拎把刀出嚟果一刻就要制止啦

到底要幾心理變態先會用刀捅人

藍絲就會
呢d高尚情操黎

咁我老實覺得突然拎刀再插都係一兩秒嘅事
除非佢一直拎住把刀就話姐
布望大家唔好block我

就算係政府工都唔係真係好多好多

店主應該係腥港人

撑警女東主:乜用刀傷人有罪咩？我撑警喎，高尚情操

Ching 睇多次啦

呢d仆街暴發戶以為自己有幾個臭錢就睇唔起人做清潔
祝佢長命百歲 百病纏身呀屌佢老母
咁嘅時勢入醫院已經高風險
做清潔工嘅好多手停口停 好慘

第一眼睇標題以為插中狗
點知原來插錯人

肯定係間舖蝕到喊 所以發窮惡

店主肯定係藍 諗住撐警插人唔會有後果
不過個清潔工都一定賠得唔多

依啲case 係某個地方 俾啲錢 就無事喇

衣架起時裝店門口 睇圖得佢一間開門

點會當垃圾
呢單野奇奇怪怪

社會運動壓力大，高尚情操

你真係好柒

一睇個拼音就知唔係香港人開

真係痴咗線先會有勇氣用刀吉人

咁耐都冇間鋪名

睇圖啦
佢擺係堆泥頭度
正常都覺得係垃圾啦

太on9
咁撚多裝拎黎托

係咪黑社會黎 係都係黑警背後插啦 係面前插咁on9都有

咁菜檔 車仔麵 麵包鋪果d咪又係放起門口

係咪又可以拎得先

呢d位好灰色

我叫開默

我勸你收收皮

死差佬呢啲做咩唔開記招呀

張圖應該係移動過後位置喎

香港隨時叫清潔工賠返俾公司

仆街

清潔姐姐好可憐

好想知會唔會有途徑幫到個清潔工
個店主真係好撚仆街

驚之目前插入

PS: 希望女工快啲好返，同唔好再插錯

重要懷疑非法棄置建築廢料

為咗兩個衣架插人個肚一刀
睇來可以慢慢入監倉工廠整衣架

增加我軍士氣

推

叫差佬做份內事都唔得？

痴撚線

老闆：街坊又話報警有用嘅？

黑警：社會運動令市民守法意識薄弱

呢間野個位以前係加大布業
個女人藍到嘔

唔知佢真心定點

話自己撐警咪得囉

睇黎蝕好撚多

返唔到工？
扣勤工先啦
三日後唔返炒埋你

香港人已經俾大環境逼到歇斯底里，之後真係燒殺搶掠樣樣有，唔驚，有國安法就安全噶啦

黑警見到學生就兇狠 見到垃圾揸刀就碌撚

精神病無處不在

知唔知疑點利益歸被告
就係因為灰色地帶, 反而更加應該優先保障被告 (即係清潔工)
你想有百份百保障就應該收番去你店鋪範圍裡面
你拎出去公眾地方你話果D 野係你既, 人地街外人一樣可以話果D野係佢野

為咗堆爛鬼衣架，用刀傷人面對刑責，值得咩？

店主正仆街
清潔人員已經道歉
自己唔放好d野
為左衣架插人
食屎啦痴線

睇個標題以為黑警比人插

噶乜？

屌你班死黑警發撚緊夢啊？

大陸婆檔好正常
但清潔貪心想拎亦都好普遍
打和啦 一人捅一刀

因為當時黑驚見到罪案發生，本能上掉頭走，所以反應遲咗啲，如果你拉濶啲睇，到最後出刀嗰個拉咗，被捅嗰個又未死得，即係冇事啦

黑警只負責抄身分證，其他野睇唔到

五毛嚟

出氣搵差佬出啦

班狗淆到

無撚用，睇住都可以比佢插到人，點做野嫁

睇左做刺狗

我以為插中黑警tim

哇！有刀呀，契弟走得摩！

勇武

連登仔係咪係現場?

咪癡啦, 拎你d 衣架托咩

睇撚住都可以插到重創
班黑警果然係黑警

睇錯刺狗

痴撚線，而家啲人唔怕坐監嘅咩 (仲未計可能俾警察當場打死)

隨即走入店內取出一把生果刀

行出行入有警覺好合理啫
唔係失驚無神喺褲袋摸把刀出嚟喎

有間鋪資料未

清1代在狗1代前被插

睇左 “警員遭刀插前面重創”

痴線...
呢啲人好危險

估：警犬收隊走人，以為事主下咗火入返間舖，點知佢拎刀

你真心鳩到

以為插差佬

又一藍蛆加黑曱做成

明顯香港入面既人已經迫到癲鳩左

頂，睇錯標題令到我開心死

原來真係有D咁仆街既人渣

當面插都唔制止

同平時啲大陸新聞好似
郁啲就斬人

插錯人清潔工好慘

保護市民震驚十億人

喺香港, 差佬係要等插咗先做野...

痴撚線希望個清潔工人快啲好翻

應該插警察
插錯清潔工

痴撚線 你啲野擺出面緊係覺得你唔撚要啦

插狗好過

點解唔吉曱甴要吉清潔工

女手足私了清潔女工

攞刀咋下話
守行為啫
咪插幾下囉

如果邊都話係自己 咪鬥拎證據囉
一邊拎唔到咪即係偷囉
你認d野係自己而證據又唔係人強事
仲大獲喎

社會胳肋底毛

睇錯警員前面遭刀插重創

屌，拼音
應該post個店主閪樣出黎

如果係Set局就唔會有後果

唔係
視乎有冇關政治立場事

點解黑警唔開槍？

好撚好笑呀?

乜而家咁多人隨身帶刀？本土恐怖主義組織民建聯係咁，連時裝店員都咁
簡直係法治災難

閱讀理解，
佢有閱讀無理解，
閱讀到字面意思，
理解唔到實際意思。
總結，佢唔係香港人。

可悲

想睇店主樣，等大家都記得佢

貪咩心呀大佬 真係因為自己想要而拎走洗唔洗連番道歉呀格硬blame曬兩邊？

廢柴差佬

你似文盲多啲喎 文盲

個差佬咁廢都得？

屈學生恐怖份子，真恐怖份子制止唔到

條西婆好仆街

邊間鋪死藍絲

只見女店主秒速出手, 電光火石間, 手持生果刀, 閃身避開忠__勇毅~! 直刺清潔女工腹部~ 忠__勇毅大驚! 及後出手制服女店主~~!!

班狗有咩用處
在場都可以比個癲佬拎刀桶人
佢地有咩係識做

屎囉。

欲收隊離場~!

以為警員面部遭刀插重創添

唔知點解齋睇字都想像到店主個樣

+1 呀

係囉 最衰都係藍絲

在外國 早就開槍了.mp3

轉身收隊~!

黑警又話保護市民

屌你老母，有刀唔插狗，插清潔工

same
搞到開心咗一秒
差啲開埋香檳

唔好笑

比情操高尚累死 ，以為攞刀殺人唔會重判

警察在旁都阻止唔到？
阿蛇食花生呀？

小朋友 真係見得清潔少
見到啱用順手牽羊你都未見過

道歉就係無辜? 咁拎刀捅佢 佢就肯定有錯啦?

咪on9啦 執紙皮做嘜? 執舊衫為嘜?
人蠢無藥醫

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

咁撚惡

敢係黑警面前咁做得愛國撐藍絲

應插既唔插

又嘥一個acct

咁樣應該要告番個仆街店主 要佢賠醫藥費
希望個清潔工無事啦 盡工作職責都要比人屌
唔係自己錯都連番道歉 都要比人插一刀

推到賠錢為止

SSP呢啲出口舖多數大陸阿嬸做

係咪痴線為左袋垃圾拎刀插人
個女店主係咪輸左好多錢定咩
好難想像一個人會忽然跳掣咁拎刀插人
個清潔工又話佢say哂sorry咁

民建聯輸出極端恐怖主義
民建聯責無旁貸！

擺明驚到縮撚番左佢老母個閪度

你知唔個哩類型ge 野賣到幾錢呀, 清潔係唔會執哩d 野去賣ga

當膠賣佢又唔值錢, 當鐵賣又唔係純鐵, 當衣架賣又搵唔到人接手, 你話佢想拎個d 係舊衫都仲講得通, 因為舊衫比起哩d 野值錢得多, 唔識就出少句聲啦, 收賣佬收膠都淨係收膠樽ga 咋, 哩d 廢膠冇價值ga

而且人地就算真係拎錯都say 左sorry 啦, 使唔使桶人呀, 乜撚野打和, 忽忽地

情操高尚

係邊個令你要將餐架放出面

咁艱難？

你插個清潔做乜野？

隔住個mon都feel到店主有幾閪

差啲就高尚情操

流浮山人

屌你咁都有得笑

高尚情操郭偉健判詞鼓勵市民斬人

為袋衣架插人一刀

個標題

又一單高尚情操斬人案
真係要多高尚情操法官

睇錯做警員遭刀插重創

依D情況又唔見佢開槍救人

以為插隻狗tim....

條黑警都幾撚廢
定見到刀腳軟？

店主係咪有精神病呀, 而家真係多左好多人精神有問題...

個問題係有黑警唔撚去插反而去插個清潔工

我都係咁諗

邊間鋪
認住佢

同法官講我係藍絲支持警察就會無罪釋放

差人有槍

可能係痴撚線藍絲

痴撚線
幾年前睇到中国當街斬人插人嘅新聞依家喺香港都有好多

又係支那人

手足

睇錯 ＂警員遭刀插重創＂

兩個人係面前 可以一個拎刀另一個被插 廢到呢 淨係識用砲射手無寸鐵

呢D出軍裝，和你LUNCH、唱下歌、舉下白紙就出防暴

永同裕國際有限公司
3號？

藍暴問題

香港人愈尼愈癲

好慘，有冇咩慈善基金可以幫吓清潔工？
佢地本身人工低，住幾晚醫院真係負擔大

時裝店店主放左係兩袋衫架係泥頭隔離，人地清潔工職責係清垃圾。
咁佢以為係垃圾真係無錯喎，而且店主又已經報左警同警察查左證實係誤會。
再加埋個清潔無錯都道左歉，而家個店主沖出黎捅左個清潔工幾刀。
個清潔工咁慘都仲要被你屌鳩佢貪心，咁只係說明左一件事。

你咪同嗰個cls 店主一撚樣囉，死都話人貪心貪鳩埋你個堆爛鳩衫架。你爭在未拎把刀出黎，但你同個店主都係同一類人。

哦

傻鳩係要人話你知衫架啲蝻亞狗係路邊拆鐵你都未見過
鋁罐都有人執 何況一大堆唔洗周圍執
on9無藥醫

你e啲垃圾都成日企係垃圾桶隔離 收鳩埋你咪啱
閱讀理解0分，唔撚睇我前文，唔係咁多貪心嘅人，點會為咗衫架捅個清潔呀
你咁撚醒，識計啦，拎你條狗命去換隻狗咪抵囉
IQ200
你咪同個清潔工同一類人囉 又弱智又貪心 唔撚死都無用

on 9仔, 你睇下哩篇野先出聲啦

摩打、電線、顯示屏等不翼而飛，龐大外殼卻佔據垃圾站狹窄空間，有清潔工透露至少等一星期才有人來收走，也有清潔工指沒有摩打的電器會被歐綠保拒收，故有人寧願用錘仔粗暴地打碎，直接當垃圾丟棄。鄉郊地區胡亂棄置電器情況更甚，有多部電器被日曬雨淋至少半個月也未獲處理。

此外，記者先後發現垃圾收集站附近的行人路及公共屋邨垃圾站，成清潔工的小型工場，自行拆解廢電器，一車廢鐵換來數十元收入，不值錢的配件散滿一地

電器都係簡D值錢零件咋, 你區區個D 衫架點會有人拎去賣呀
你肯賣都冇人買啦, 好心咪衝出黎7
唔知以為你同個檔主有親

香港一係當清潔工自顧
一係執左間公司重新開過